紅魔青訓棄將 傳赴港超落班

紅魔青訓棄將 傳赴港超落班

紅魔青訓棄將 傳赴港超落班

紅魔青訓棄將 傳赴港超落班
體育

發佈時間: 2020/10/07
港超聯老牌球會愉園近日於社交平台談及已為來季做準備，並已為一名已來港的新外援申請工作證，其剪影配以疑為曼聯主場奧脫福球場的看台作背景，令人猜想該位新援與曼聯有關。

原來英國一個球員經理人公司網站早前已披露，該外援為於2014至17年在曼聯青年軍效力的23歲英格蘭中場查理史葛，他曾與拉舒福特、麥湯米尼及科素文沙等做隊友，消息指他上周已抵港，現正接受14日隔離。

不少人均希望成為球星，但能在英超發光發熱的只是少數，即使是曼聯青訓仍不保證可擁有光明前路。查理史葛從未曾代表曼聯一隊上陣，於2017/18球季被外借至蘇超咸美頓，半季僅上陣2次，最後約滿不獲曼聯留用，近年只能轉戰低組別業餘聯賽。他此前曾接受訪問，透露離開曼聯後一度意志消沉，認為自己與失敗畫上等號，抑鬱之餘還沾染飲酒和賭博。幸而，他獲拉舒福特開解，去年底開始做地盤工人維生兼繼續追尋足球夢，如今獲愉園開出職業合約，且看他下季在港超會否重拾足球夢的初心。

嚟香港做地盤啦

拉舒福特
識野叫朋友去做地盤

咸美頓玩賽車㗎喎

英格蘭第八級聯賽

都夠食唔小港女了

有上連登。

獌狗fans即將大量涌現港超聯

拎港幫有無巴士

d女貼埋錢

英乙都唔收？

愉園比幾錢佢

邊間茶餐廳簽約

係曼聯青訓咁耐冇理由冇資質嫁？
至少都踢到英乙啦下

英甲英乙料嘅戴偉浚
夠料踢中超啦
根本香港本地足球聯賽唔入流
外國地盤佬都可以踢到

乜野狗屎垃圾
黎到香港就即刻升價n倍
當神咁？

黎香港大把女比佢食

香港不嬲係鬼佬廢物回收站黎架啦

係英格蘭踢第七級聯賽，都無咩上場機會

英格蘭第七級別聯賽同港超邊個水平高d?

邊有第七級，第八級加埋先踢咗5場

齋賭同飲？！唔玩埋女算好仔啦

艾華頓喺巴西踢唔到職業
安基斯喺非洲做律師
巴倫古素喺西班牙做消防
依班人踢港超撚狗咁撚
香港所謂職業即係有老細肯出糧養你

諗起科蘭踢到大阪櫻花降班一黎香港d人當佢球王咁拜

可唔可以爭氣d

係未茶餐廳簽約?

艾華頓有巴甲offer
軍方唔肯免佢兵役先無得踢
巴倫古素係13歲無讀書之後先做消防，
去到20歲就做全職球員，係西乙踢。
做下research先出黎鳩up

聽講m記簽

巴倫古素話晒都踢過西乙
無咁差既

費托咪仲衰, 踢鳥棲39場入得6球, 黎港超都未必踢得掂

坡狗印尼菲律賓啲聯賽仲垃圾
人工低天氣熱
印尼菲律賓又落後

一睇都知無星味.

你岩
原來係第八級

1蚊大汽水我既

咁我無講錯
一個turnout踢唔成巴甲
一個真係做過消防
觀點角度唔同
咁你屌乜柒

我出10蚊9件麥樂雞
希望佢會推薦我去踢獌

香港地盤人工高過踢波

你講嗰幾個，本身都有職業球隊俾offer

但呢個係連英國業餘波都無得點踢

會唔會有猁入場屌9佢 之前李城舒米高嚟香港都係咁

愉咩園 我獌青訓紆尊降貴來踢波 直接改名叫獌聯香港分部啦

無星味嘅洋腸 > 有樣亞洲仔

遲下茶餐廳簽約會變慣常做法夠地道

垃圾踢垃圾
連支那都唔要
做乜好J

搵農夫唱番首 點解人地踢曼聯 我就踢愉園

gi。北京

過嚟踢斧山道

全職做地盤，兼職踢愉園

fail in uk
try hk

幾年前有個荷蘭人踢大埔隊，踢過利記嘅，冇出場。有一次喺大埔某茶記見到佢，著大埔衫， 食雞批， 幾年前仲係同謝拉特同隊， 幾年後自己一個喺大埔嘅茶餐廳食雞批， 係命運。

韋爾

4-5皮有冇

又諗起一個曾經踢港甲嘅外援史提夫，曾經踢孟加拉聯賽，旺角啲阿伯嗌佢做孟聯球員，啲新球迷聽錯，以為史提夫踢過曼聯，走上討論區問。不過近年孟聯請嘅外援級數高咗，有前阿根廷國腳，踢孟聯不失禮，幾好揾。

印尼聯賽有時比嘅人工出手好多時重手過香港球會，唔重手冇人去，巴倫古素轉去印尼，都係睇中人工高過香港一倍， 可惜唔係好習慣印尼嗰啲節奏，半季走人。

2014年9月，有網民在社交網頁中上載圖片指韋爾乘搭307過海隧道巴士時晾高雙腳還將行李放在隔離的座位，並批評他沒有公德心引來大批網民和應，而韋爾事後接受訪問時表示從來沒有想過自己當時在巴士上的坐姿會引起這麼大的回響，並向市民道歉及保證將來不會再次發生。

想問沙托尼背景係點？
喺香港係真係超哂班
上一堆有呢種感覺已經係迪天奴同T史嗰批

電影題材

認真 佢邊撚個
過黎做地盤好過踢波啦

好似咩老豆係日本嗰邊聯賽嘅傳奇 比人期望好高但最後出到嚟唔達標 之後大埔嗰陣杜度介紹佢嚟香港落班

近年好多喺日本踢過嘅巴西外援轉去亞洲三流聯賽發展，伊高水平可以去泰超呢啲水平高少少嘅聯賽發展，但如果踢普通球會，人工末必好過留喺香港。

港超水平應該高啲啦

所以係睇鬥心定錢 明知無可能踢到五大聯賽，入原國家隊 好多都會選擇淘金 以前就想嚟香港 而加個個都想返大陸

香港吸引人嘅得返國際化，先進呢個point 好似井村，f7嗰d就想留低 其實希望重啟蘇沙計劃 養後生入藉

其實你知啲唔知啲唔好人講你又講啦
你講果幾個都係外球球會青訓出嚟架
其中艾華頓嚟之前踢緊巴西次級聯賽囉好冇

嚟香港前成個球員生涯入得2-3球

佐敦新發

點都好，受過英超球會的青訓
基本功一定好過本地球員
咪睇下佢踢成點囉

幾年前，有個荷蘭球員踢和富大埔隊，佢嘅職業生涯，踢過利物浦，曾經踢過一隊，只係冇出過場。有一次，喺大埔某茶記見到佢自己一個，著住大埔衫，享受緊美味雞批，幾年前，佢仲係同謝拉特同隊， 有機會喺英超聯亮相， 距離國家隊大門，好似好近，幾年後，佢自己一個喺大埔嘅茶餐廳食雞批，呢啲係命運，去唔到嗰個位就係去唔到。

其實可以踢港超聯，一啲都唔失禮，比上不足比下有餘 ，唔知點解有啲人硬係要嘲諷一啲曾經喺世界著名聯賽球會踢波，但之後去亞洲三四流聯賽落班嘅球員，好似艾辛咁，去印尼踢Persib Bandung，有一啲人形容佢好兜踎。

印尼聯賽嘅水平係同歐洲頂級嘅冇得比，但印尼嘅足球生涯，對艾辛嚟講，非常難忘，幾千人睇佢練波，幾千人接機， 出席印尼足球打吡，坐裝甲車入去， 喺印尼可以玩到歐洲玩唔到嘅嘢，例如搶咗剪草工人嗰部機周圍剪草， 可以問保護佢嘅警察借把槍呃like。

對於嗰位荷蘭球員嚟講，香港嘅足球生涯，都係佢嘅難得經歷，用錢係買唔到。

有班人就係鍾意踩港

比上不足比下有餘， 港超喺亞洲黎講算係一個中間位置， 喺香港踢波人工可能唔會好過東南亞部分地方， 但勝在出糧穩陣少少， 就算冇糧出都容易追啲， 香港嘅生活方便啲。

以前有個叫佩迪里嘅印尼球員喺香港踢波， 返到印尼佢講香港嘅經歷， 佢話喺香港真係超級方便， 佢就住喺旺角場對面， 都未夠鐘開波已經喺球場外跑圈等， 印尼波嗰陣時有陣時要作客第二個島，坐十幾個鐘飛機加船先去到。香港又多娛樂生活， 比較安全， 其實人工唔係高過佢喺印尼， 但印尼成日冇糧出好難追， 佢話啲香港隊友全部都好nice， 個個教佢講粗口， 係佢最開心嘅時候， 只係入場嘅觀眾少啲， 有時喺印尼踢大戰有十萬人入場， 香港有千已經好好， 但係佢都話香港有好多熱情嘅球迷， 佢話啲阿伯喺完場後會捉住佢傾計但係佢唔識廣東話。

黎香港玩

很同

所以踢波一般

我諗起呢個，唔知而家仲有冇踢職業